石崗軍營外驚現疑似手榴彈 駐港部隊自行撿走

下午2時許，有途人在荃錦公路石崗軍營對出位置，發現一個疑似手榴彈物體，大驚報警。警方到場檢查後，發現物體內並無火藥成份，其後軍營內駐港部隊軍人到場，將物體自行撿走，事件一度驚動多輛消防和救護車到場戒備。警方其後將案件改列誤會，未有解釋該物體用途為何以及出現在軍營外的原因。

改列誤會，市民就大撚聲聲屌鳩人虛報，做咩要你大熱天時出勤，
老解細細聲聲太監咁話就誤會
好撚好野呀狗察，冇撚話錯你地3萬隻架

只許老解跌菠蘿
不準市民帶麵粉

連登過去24小時被沉底既熱門post,請幫推
歐盟對港開始採取實質行動

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

被沉底係點解